覺唔覺得叫人唔好去邊話送頭嗰班先最仆街？

而家係你住緊個地方受到襲擊，你唔係保護，你自己唔夠膽出嚟都算， 仲叫人唔好出去幫手？ 你哋真係廢物都不如。

聽日見！

成班得個勇字但蠢過豬西，英雄主義送頭，轟轟烈烈咁輸好撚型？
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工，保家衛邨，民間自衛
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

對準政權 冷處理都係一種手法

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

喂又拉左個 救人行動成功未呀?

就係因為俾你班仆街勸到啲人唔出去， 你當受傷咗嗰啲手足係condom？

你明唔明而家黑社會警察政府的係同一班人， 都係呢個政權嘅守護者。

唔覺

藍絲係世上最on9個班
你仲同佢嘈？仲同佢正面衝突？
取智不取勇啦

佢地夠鐘就收工架啦

聽日仲有915

Btw 手足去還去 萬事小心

好心就暗地裏私了啦 咁大班人係商場還拖真係搏俾狗拉咩 咩黃金十分鐘一早過撚曬 難聚到人 今日明顯唔係好時機 而家唔係叫你唔好還拖 唔對路就走先 還都還得好啲呀... 手足少一個就係少一個 唔理你係咪9拉 唔該出去之前諗過係咪值得同埋有用先 自己識得思考 如果覺得值得冇人可以阻到你

唔出嚟咪冇condom囉 你見唔見到班狗淨係捉手足? 對家完全唔理? 你而家叫人出去係咪想人送頭?

加上今日咁多地區有活動 人根本唔會夠 真勇武又少 真係救條毛咩...

如果我保護我嘅地方畀人拉咗，我心甘命抵， 好過班冷氣軍師淨係坐喺度咩都唔做

我當警察係政府手腳 藍屍只係指甲咋 你剪人指甲有無用 成本效益要諗清楚，我地場運動三個月大家攰係必然嘅事，藍屍啱啱先起步，我想大家諗下我地要打亂自己節奏去死追爛追 定係保持自己節奏

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

如果有咁嘅覺悟就真係可以做啲更有價值嘅野 如果救到人都仲可以 但今日真係好難救到人 加上分薄人手 真係要諗清楚作用大唔大 但因為啲on9野俾人拉就好唔抵 好老實講對大局幫助不大

心甘命抵? 即係覺得懶英雄式咁送完頭就算? 呢種咁不負責任嘅心態算係點? 之後啲運動呢? 咁就少一個人架啦喎 你覺得比狗拉之後你會有好下場? 你特登入去俾人毒打?

Agree

咁成功左未先 唔好話淨係今日 以往到今日 邊次係拉左救得返?

又分化post
請大家善用不推文回覆

你咁得閒覆POST:?

收皮啦，分乜撚野？叫你地保護香港都分化？起我底先啦

純粹覺得你屋企俾人打，但你唔出去幫，但又人唔好幫想點呀？

推